★ 蘋果庫克﹕Apple 將推震驚市場產品

蘋果將會再推出另消費者發出「WOW」一聲的產品？據《彭博》報道，行政總裁庫克在股東大會指出，已為未來推出新產品「播下種子」並押下重注，務求令推出的的新產品讓消費者感到震驚。

他又指出對公司的前景，並未曾如今日般感樂觀；並表示會致力將來自服務的收入增加，希望在2020年時，有關收入可較2016年的250億元（美元‧下同）倍增。

在談及公司旗下時，會致力將現售1,200元的MacBook Air下調產品價格，並會配置高清屏幕。同時透露日後會推出令人感到的驚喜﹑與的Apple Watch及AirPods相關的新產品，其中Apple Watch將會加入更多健康元素。

Nokia 3310

3310

因為會賣30K HKD?

3310 in Apple Logo

貴到震驚市場？

In 生果 we trust

推女權去賣啦 女性用iphone

iphone fold同 iPhone fold max

i棺材

柒到震

令消費者「DIU」一聲

希望唔會係抄android機產品

得AR 可以WOW～～， 其他只會「哦」一聲

摺夠4塊moon

Touch Bar 出之前夠話改變未來啦

沒有sj ,apple 甚麼都不是

新iPod touch?
新iPad mini?

10個鏡頭？

震蛋

講真應該係imac

iRobot

Gay佬專用版本？

「WOW」咁撚貴嘅

教主翻生

iPenis

iPhone killer

iShock

Iandroid

又係加大個ram，加快粒cpu？哦！好撚驚

Wow 好震驚吖⋯⋯我個銀包

聽到APPLE就覺得好GAY

應該係iOS版摺mon機
隔離條橋變左做iOS=創意

成班盲撚、與apple watch、airpods相關呀
即係d濕鳩配件

新iPod touch

眼鏡

呢粒種子要種幾多年？

激光劍牙

震驚市場嘅價錢？

新iphone將會新增3.5mm插頭

Apple glasses, Apple necklace, Apple ring

2萬蚊一部垃圾一定震驚全球

I steve jobs

貴到震驚?
Typing with ip6

iWow

當年Windows vista都係話會令人wow一聲
結果

iMoM

跌落地那返紮沙！
手機市場都係時候改朝換代！

可能未等到已經轉左S10+

3叔 萬5戰力
哇喂 2萬幾戰力

一直貴開嘅Apple 唔出樣嘢超佢地呢堆價先奇

Apple penis

我就睇下你有咩fuufit..
如果冇乜新意，我部X同7plus就應該用到打柴為止..
爭氣啲啦..

成編文除咗震驚之外就咩都冇講

收皮啦，自從iPhone 7之後一早對apple失望
Btw，用緊SE，想轉用Android，除咗大陸牌子，各位有冇好推介

睇死一定係出自摺手機

但an機影相真係唔掂。。。

iMarket
用apple pay 買魚

得啦 收返埋啦

呀咪apple glass咯
一早揚曬仲扮神秘

衰咩，坐咗幾耐？

副手永遠都係副手，咪玩鳩蘋果啦
本來幾年前話出電視機，自動車。結果呢？
好心庫克你一係搵第二個設計師幫下你諗下點設計新產品，你就同高通傾掂條數仲好啦

Sony 泰國

一樣用緊se
準備買Nokia 9做副機

致力將現售1,200元的MacBook Air下調產品價格？？
air d低階硬件本身就可以做到好平 係apple要賺到盡之嘛

整夠2tb 5個鏡頭再加個xxl版賣30k!!!!

希望今次唔會今人失望

黑色 白色 Airpod 2

震驚市場 十萬一部 iPhone 移除所有功能 只保留打電話功能
因為智能電話，大家都忽視身邊的人事物
更甚屋企人都要電子產品互動
希望大家回歸起點，用即時的聲音去溝通

我估垃圾相機

AirPower能同時無線充iphone、iwatch和airpod
有齊3款蘋果產品嘅人有福了

iwatch with 4K Retina display
眾人WOw

It's amazing

出電子肛門拯救gay cook 俾人插到花晒ge 屎眼算啦

一睇睇到個價錢
wow 全埸震驚

Apple vibrator～

仲要24小時返工

全息投影技術

身為iUser都知pixel影相最靚啦

唔通出ICAR

其實iPhone x 幾好用

賣十皮

iWatch Plus

簡單D做一部又薄又幼邊不用太大已經足夠

Gay佬用I-Penis

startac 復辟

一日唔出返4吋mon既實用機，係唔會有翻身機會

WOW
Old product is so exciting!

聲大大冇貨賣左幾多次

apple走緊Nokia條舊路

cut鏡頭，加無線鏡頭 AirCam
或者cut埋個mon佢

moon你老母

我要電話呀 屌你
出乜柒配件都冇用
搞好部電話先啦

新會員

Apple幾時出單反/無反

一陣吓一聲就攪笑

幾時啊

sex droid

第一代iphone之後apple都無出過任何一件”劃時代”既產品

mac已經死了
iphone又玩死了

炒Gay cook就最另人震驚

三叔近排好似幾生性
次一d可以用sony
再之後好似無咩選擇

如果唔係唔捨得個ios
就晨早轉左會喇

iJobs

Apple watch pro
AirPods pro

你出乜我都買架喇 apple

會唔會同暴雪個發佈會一樣

咁當年apple又真係勁既

macbook air 本身定位係用平啲嘅價錢引人入 Apple 生態圈 結果而家個部同 Pro 入門版差唔得幾多

垃圾到震驚市場

agree

震驚到我轉用android

First foldable iPhone

呵久..

明明蘋果富可敵國
應該可以玩好多條產品線
點知而家電話都玩唔掂

提起都嬲

個gay cook淨係諗點係idog身上呃多d錢
條友根本無心做科技產品

個個都話因為個ios所以留低，如果之後Google出隻新OS去除晒android嘅缺點，重有冇人留低？例如fuchsia，雖然最後都未必係佢嘅

Wow
What a piece of junk

Wow
Apple finally follow old brother Nokia”s path

iCar 車, iBike 單車, iSee 眼鏡, iCam 車cam/action cam, iPet 寵物, iLoan 貸款, iHouse 住宅

上年未話同lv出部35000

用graphene電池
Under screen selfie camera + All screen display
我淨係諗到有依幾樣野可以震驚到人

垃圾cook如果今年9月部iPhone出得差又貴
就大把用緊iPhone 678嘅人轉會走人

感覺上由7開始已經唔係做緊科技，係想屈人錢
食住以前條水，8同X都仲叫有人買，你仲加價又冇創意落去，電話一到3年大限要迫住換機就玩完

震驚市場 股價暴跌

i bomb

唔期望咪得

起碼出 i glasses 呢類產品先會有少少震驚。重新定義第一屏幕。

一定係呢樣

健康產品

modular Mac Pro

係 wow

個價更加 wow

如果有另一個 OS 做到比 iOS 更好嘅 user experience 包括方便性 易用 流暢度 美觀 etc 我睇唔到有乜理由要留低
個人認為而家 Android 同 iOS 個 user experience 仍然有好大段距離

震驚市場？震驚，賣部最平2萬蚊嘅iphone

Gay Cook上台：I'm actually not gay
台下：Woooow! Amazing!!

iCar

冇左教主之後我淨係知新機淨係識cut左主流earphone頭，加大個mon同鏡頭，同瘋狂加價

最叻咪出apple watch搵過一浸錢

痴線 影相不嬲LG果啲靚好多， 有啲人就係要癲倒是非話iphone影相好靚

i Resign

iGirl 性愛機器人

通常咁講結果係屌到仆街

出口術

照字面解
多數都係正式公佈喱塊野
同埋吹左好耐既 airpod2

Greatest cpu and screen we ever made

下一代 iphone 13 賣20000
iphone 13x 賣30000

振驚市場

wow

出呢個我會買黎睇我上司既戰鬥力

cut 3D Touch idog話冇用 cut左會平d （平來加價1000 cut左就899就得）

apple car

哩個真

iPhone XI, the only iPhone that can run iOS 13。

1G 大哥大 加apple logo

真

igay

播下種子喳
無講幾時收成

BT iphone

auto find seed

價錢10倍化

出震蛋

他指蘋果公司對新產品「重金押注」，並且努力一搏，要讓外界刮目相看。

如果一搏之後，得唔到市場支持，咪仆得街收得皮？

最好笑係 一間本來係全球最有錢既公司 比個基佬搞到要重金搏一鋪 而佢覺得係正常

Gay cook 除左識食老本仲識乜野??收皮啦

但我覺得如果佢出到眼鏡應該有得做喎，可以調節到適合近視遠視者既深度，根著用個眼鏡睇qr code就睇到個website,仲有起右上角會有個map等等功能應該全部人會射哂精

不過以上全部都係我FF,佢出到我一定買

ApplePron ?

一陣佢搏一鋪之後衰咗，真係好大可能一鋪清袋

其實點解當年Google glass會失敗？如果apple出glass會同Google有咩分別？

出到全屏下聲波指紋，取消m額，屏下鏡頭/粒電可以用廿粒鐘唔使叉電，用幾年都唔會損耗/沙石都刮唔花既mon。是但一樣都震驚世界啦，

係喎，google左原來google有出過d咁既野不過讀QR code因為行android 既緣故有機會會中毒喎，仲有google 好似冇乜賣過廣告，你唔講我都唔知有咁既野

Isexphone 可以當震蛋用

一手揸爆佢

如果用幾年都唔會損耗/沙石都刮唔花既mon，佢重點繼續賺錢呀？

依加基cook就係屌果撚換機換得慢 你仲出部咁耐用玩野咩

其實佢講到明新產品放手一搏，講到明「搏」，佢咁有信心件新產件一定大賺嘅

早兩年出現過報道
有人搵到apple 註冊新專利，係新macbook
而個樣就係 touchpad 上有個iphone size 咁大嘅位

啲人估係直接將iphone 變成macbook 底版

宜家又要下調mba 個價錢
似乎都幾大機會咁

姐係點

有乜特別？

同現在PC CPU sockect位換CPU一樣

iPhone fold

Tim Cook: 睇住呀

哇 一定好貴

WOW 屌

有咩特別就唔知啦

之前都已經出過用電話推嘅電腦

但蘋果叻packing 叻 marketjng 嘛
咪睇下佢點玩囉

搵到了：

咁,無任何驚喜或創新都可以令市場震驚嘅

正式將手機變成電腦？ 投影埋虛擬keyboard ？

asus padfone ?

震蛋？

價錢?

又係伏

mac pro 2019?

Btw，gay cook唔會係睇到「搏盡無悔」嗰四隻字掛？

mac機可以打電話

而家有iPhone 可以喺Mac / iPad 上用FaceTime 經iPhone 打電話出去算唔算可以打電腦

出電動車就震驚喇

可以用藍牙send 歌俾人, woooooooooow
ifanboy:

激光劍咁長既iphone

學識穢土轉生

google glass 因私隱問題停止研發

突然記起要Bin C

APPLE card 唔係震驚巿場？

this

網民高呼要退貨：「我是為了 AirPower 才買 AirPods 2 無線版！」

x2

加快失明速度